其實有無可能有車巴打組團 自製塞車阻犬隻支援?

一班車手 提早係犬隻大隊到達前 係前面搞塞車 阻佢地支援 咁樣有無可能?

車有車牌
車主實會有麻煩